有冇人到而家仲係叫東鐵站做火車站

仲有咩元朗西鐵站 石門馬鐵站 青衣機鐵站
咁遲下係咪可以叫宋皇臺馬鐵站 會展火車站 金鐘火車站
港島終於有火車站

叫黨鐵

我

不嬲都係叫火車站
唔會改口

不過而家叫佢做黨鐵站

叫開狗鐵站

由細到大都叫開火車站

叫開黨鐵站

上次坐巴士聽到個巴打同個女朋友講就到，
係黨鐵X出口等

我望一望佢，佢望一望我

全屋企人都係咁叫

大把新界人都會叫東鐡做火車，而西鐵馬鐵係千禧年代產物，同蒸氣火車毫無關係，所以唔會有人咁叫

樓主你叫火車站真係好型好成熟，值得專登開個post討論下

旺角火車站，上水火車站，粉嶺火車站
香港人一定咁叫，咩東鐵港鐵個啲新移民收收皮先

啱啱升中學？
咁撚On9嘅圖都貼出嚟

好型喎

東鐵過海果段咁新應該唔會叫火車嘅

而家仲會話去坐火車

不嬲都係咁叫 地鐵 火車 西鐵 馬鐵
開始聽到有人叫咩大圍地鐵站果啲，唔知果啲係新移民定咩
仲有旺角 不嬲都係旺角地鐵站 旺角火車站 咁叫
正如入境處，仲有人叫緊人民入境事務處(屋企人公司個個都係咁叫）
法院，有人會講做裁判司署，不過果啲都40幾50歲啦。

我西鐵同馬鐵站都叫火車站呀
屯門火車站、第一城火車站同啟德火車站

你地點叫「九龍塘站」？
一直都係火車+地鐵
「九龍塘火車站」定「九龍塘地鐵站」？

我就叫開「九龍塘火車站」
因為火車站大好多
好少喺前地鐵公司範圍等

睇邊邊，火車果邊咪叫火車站，地鐵果邊咪叫地鐵站。
係九龍塘走，有時都會問人搭地鐵定火車

細個入新界要係去九龍塘轉火車嫁
等車果陣有時仲會有豬車經過

火車站
地鐵 (唔係港鐵)

紅磡火車站，一定係咁叫

冇改過口，因為一講人地就明

馬路舊時比馬行，而家比車行就唔見改口做車路